news lens同輔仁究竟係咩黎其實?

好多假專家文, 寫到自己好有見解好有研究
細心啲睇下,好多作者都係業餘亂reference 咁寫
十足我以前做論文半桶水又要交咁款

都唔似一般新聞記者咁會親身搜證, 訪問
乜叉都係亂咁引用, 十足十另類content farm

但係勁多人share 佢地啲野, 究竟呢啲網係乜黎?

人地係文唔係新聞

係人都投稿得?
好多文都錯誤資訊

例如？

輔仁純搵錢

輔仁同Thenewslens兩樣嘢嚟...

紅字而家都買少見少了

之前一篇講巴比倫
同我讀過果啲好大出入

我上wiki睇返先知原來作者信左wiki寫果段野
連click 入reference對下都懶